求屌醒！條女頭先同我講佢有過BB

是咁的，我同佢一齊左就快3個月，開頭成日都嘈交，但我冇講過分手，好愛對方，有諗過結婚同將來，佢係個乖乖女，但佢之前試過離家出走去fd屋企訓（佢話係女fd)，佢之前飲醉過酒，比個男仔帶左返屋企，之後就咩埋佢個第一次，佢一開有同我講，我諗左好耐，最後都係接受左，我見到佢個胸同patpat有D一條條既血絲，我就問佢係咩黎既，佢就答我：之前比補習老師打成咁既，一開始我都有懷疑過，話唔似係打既痕，佢死口一直話係，咁我就唔理佢啦，跟住佢尋日下午就同我講：話唔想再呃我，話佢之前有左強姦佢個個既BB，有左5個月之後去左養和落左個BB，屌你老母，個心好撚亂呀依加，我真係好愛佢，唔知點算，求各位屌撚醒我

sor 1999

人誰無過呀，接受佢當咩事都冇發生過
幾錢呀？

唔好諗結婚咪得囉

佢對我好好，唔想同佢玩玩下

咁都接受到
世界上冇野難到你啦巴打

埋單仔 嗨

一定要處女？唔好上連登啦，巴打快d去醫院mark實個目標啦，

繼續安慰自己 你開個咁嘅po都係想人安慰你姐

大過肚落過仔
唔係處唔處問題

應該叫佢生埋岀嚟然後你地結婚一齊養
皆大歡喜

頭也不回
講真你開得個post叫求屌醒，你心根本接受唔撚到，到第時結左婚先黎諗老婆落撚過仔，仲要係人地既，你先黎離婚仲撚衰

唔係，我係想各位比d意見我，順便屌下我

去養和落咁有米

樓主千其唔好分手
唔好放條女出黎害其他人

我唔忍心飛左佢，佢對我好好，我暗示下分手佢就係到要生要死咁

btw我真係接受唔到

帶佢去報警

個陣都未識佢，佢話驚上報

屌 你開得post問 姐係好撚介意
唔好為左屌西 玩人又玩埋自己

呢個真

由一開始佢已經呃你,你肯定佢冇其他野瞞住你

吓？佢俾人女女女喎，咁有咗都唔係佢過失啦吓嘩

點人誰無過呢？

有左5個月先去落 ？

真係咁易中 一野姦撚左佢個處仲大埋肚 你繼續信啦

頭一句不能同意更多

佢將軍澳私樓，我公屋仔

定係窮撚冇資格要求咁多

既然都接受到佢被人疑似強姦過
咁接受埋佢落埋嗰個人既仔有幾難
呢條女你唔要冇人要㗎啦

佢講既姐

人地已經好慘 你係真係愛佢就唔好俾二次傷害佢

講真一句，我真係好介意，但又唔想分手

已經污糟到入骨
對你好都係想搵你埋單

成件事係睇你自己過唔過到心理果關啫

講真 你愛佢就要預咗接受佢嘅過去 而唔係數自己女朋友過去嘅不是

你覺得佢同你講真心話佢又好過咩 起碼佢肯鼓氣勇氣開口同你講 都好過到你結婚果日先講

係愛對方就做好自己本份 比多啲信心比另一半去肯定你地嘅將來

唔愛就放手

完

Sorry for 1999 & 真心咗

多謝你，我就係唔知過唔過到自己，怕之後會後悔

btw 你個名......

真係強姦？

你宜家好做決定
如果條女係你夢中情人
就要左算
但如果只係有好感
就算吧啦
有d野呃唔到自己一世

咩地方既乖乖女會離家出走同飲醉酒俾人屌呀

咁你死撚左去啦柒頭

可能比人中出飛就話自己被強姦

我依加好亂，唔知佢係夢中情人定好感

生不如死

正皮巴絲出黎講兩句呀

處女比人強姦好可能有陰影 好抗拒性
你除佢衫 掂佢時佢咩反應先？

人人都有過去....
不過你接受唔到就唔好再拖，愈拖人愈hurt

擺明後生爛玩，諗住搵人埋單啦 連登一個月幾十個post 都話條女比人姦過 個個都冇報警 講出黎你自己都唔信啦
佢而家比定心理準備你 話唔定之後有d更爆既野等緊你

一開始已經咁撚多大話, 點過人世啊
呢d雞黎咋, 中出完好飛左佢

當初你選擇得佢嘅 一定係佢有樣野吸引到你先會選擇佢

愛係要互相尊重 包容 預期係到曬心機去諗接唔接受到

不如諗下你當初點解選擇同佢開始呢段嘅愛情

今次仆街啦，佢好撚可能唔係第一次..... 屌

佢係咪真係愛你,之後唔會俾帽你帶先?
佢咁講又係咪真先?
總之你信得過佢GE,咁咪試下囉
我地響度同你講咩都無用,還不如擲公字決定左佢唔好番轉頭

你自己諗

你呢刻原諒佢瞞過你,之後相信佢,咁你日後就唔好成日懷疑佢
如果你覺得你之後會成日懷疑佢,咁你地趁早分啦,唔係結左先尼懷疑仲辛苦
總之都係個句,帽係自己揀,綠左唔好喊

零分重作

咁擺明比人中出飛之後呃你比人姦啦

比人中出過小事
中出飛大肚落仔再呃你就自己諗下啦

報警先
係咪肯定唔係上一條仔中出佢

呃完一次又一次 唔知下次係爆D咩大獲野呢

每個人都有佢嘅過去，佢同你坦白其實都係對你一種愛嘅表現，畢竟唔係咩光彩事。
我覺得愛係要忍耐同包容。
比d時間自己消化下件事，真係接受唔到就分手，無謂浪費大家時間。

其實睇你咁講,你自己都過唔到自己果關啦

不過咁,接受佢啦,廢事另一個幫佢埋單

仲要仔都落埋嘅乖乖女
究竟樓豬乖乖女嘅定義係咩

佢話只係做過一次，佢話

雞就雞啦，強姦都作得出

5個月先黎落，身子一定差到醫返都晒藥費既地步，仲生唔到生bb都成問題，就算生到都肯定係個由細病到大既藥煲 除非你唔諗住生小朋友，否則

樓主一直不肯面對現實吧

佢話佢之前玩得太過火，識左我之後，基本上只係同我出街，whatapps得我一個男既，其他全部屋企人同女仔

放心，帽事嘅，下一個BB都唔關你事

一開始唔肯認有兩個可能性

1. 真係女女女所以有陰影唔想提亦唔想俾人知，依家當你係終生伴侶先坦白
2. 爛玩俾人中出，依家反晒皮搵你埋單

個人就覺得後者
不過咁，始終女朋友就你既，相處左咁耐有啲野係真係假就你自己判斷會好啲

自己諗下啦
一次就中獎既機會有幾大？
比人姦過會咁易比你呢個三個月既男朋友除佢衫？

一係報驚一係分手

落完，過左半年我先識佢

下個更可愛

點撚解要同我講呀屌
呃我一世咪好囉

處唔處唔緊要
俾人姦過落過佢肯同你坦白係好值得欣賞
問題係
佢係咪真係俾人姦
你應該問吓

點解第一次就咁順利姦完仲即刻大肚
點解唔即刻報驚
點解有咗五個月先去落

點解你會信佢係俾人姦

樓主
當你諗既時候 已經輸左
呢種女仔都值得要？ 已經唔係處唔處問題
而係一個落過既女仔 有幾低賤
跟本就唔應該係到害人
唔好同我講幾好幾好 個女仔根本就仲幼稚
放棄啦
利申ex 係落過

愛佢就包容到佢過去
你上得黎開post已經心裡有數啦

咁都信

純熟地表演 不如不見

唔好咁講啦
大家都開心格

佢果佢講真
無問題
接受到

我之前都有類似情況 只能夠講 如果大家都相愛 就唔好咁介意之前既野啦 人誰無過呢 但你記住 揀左同佢繼續一齊既話 就唔好再提番呢件事 同埋唔好理人點講啦 決定權掌握係自己手 揀個自己會開心既路咪得囉 如果個女仔冇講大話 其實佢都已經好慘架啦 有個好女仔 應該諗下珍惜 咪當係將功補過囉

我諗處女比人姦完唔會咁易比人睇自己身體
尤其胸同屎忽

愛係包容忍耐
千祈唔好為左咁小事而且已經過去左而發嬲 後悔係你自己
最最最緊要係唔好放條女出黎害人, 睇實佢 最好唔出相都出下名, 俾巴打們有個防備丫

之前仲唸住結婚?冇信任就唔駛講啦。

俾人強奸完，大肚，冇心理陰影，仲冷靜同樓主分享，睇黎條女精神意志幾堅強

過左一年幾啦，應該冇咩野啦（應該）

的確如果係乖乖女點會飲醉
會飲醉比人強左如果係乖都應該蠢蠢地
但佢作藉口呃你個時又咁醒⋯

不過唔理真相係點，人係犯賤架啦
問心大家都叫你分你會分咩
你仲會唔會搵到比佢更重要既女仔？
如果唔捨得就拍落去啦

但你今次就問真d佢仲有無野瞞住你
我諗你心底介意既唔係佢有無落過仔
而係你認識既佢性格唔似會做呢d事
但佢講完真相，變相你對面前既人好陌生，你接受唔到

不過過多幾年你就會慢慢對呢件事麻木架啦 因為大家一齊開心既回憶仲多
當然到時都可以因為其他野分開

唔好再繼續呃自己

傻鳩 咪呃自己啦

係咪假膠黎架
首先，比人姦完都唔報警，如果係真既話條女係咪on9
仲有，點會有左五個月先落仔咁遲架，如果係比人姦既話仲唔快快手做手術咩，咁遲落應該對身體勁傷，同埋乜宜家d技術墮胎都仲會有疤痕咩，養和喎
墮胎同你坦白係好事，亦都有可能本身真係乖乖女但個陣唔識諗比人呃，但你條女相當有嫌疑

同樓主有過同樣經歷，接受到依家亦仲同佢一齊緊，唔太想喺到講太多費事惹人屌

樓主想知多啲就add我tg啦：lianlian

樓主感情仲大過理智 醒下啦

多謝你埋單

分手，信我
有類似經驗，你留你聯絡方式比我。唔想你中伏

係，如果佢一開始就同我講，我或者會接受/直接分手
但拖左咁耐，我唔捨得又唔忍心但又接受唔到

比人強姦都唔報警

屌你老尾五個月落仔
成型架啦

人地當你傻仔咋 仲唔醒

比人呃緊啦你
On9，女人講得咁多呢D經歷
都會講自己受害者，你信係你白痴
信唔代表包容，只係盲目，你用個腦諗下啦。佢既語氣顯示出黎係一個受害姿態定係知道錯覺得自己好大責任？ 機心女，搵你埋單，你肯咪埋單囉，反正講得出咁既大話既女仔遲早派帽

利伸： 撞過個比你呢個更誇，無條件信左包容左，最後親身搵到佢講大話既證據。

男人老狗別太容易被女人操控
一花一世界 世界十分大
其實有好多更好既女人等緊你

樓主冇得救 訓

好想整合一個香港公廁表

係，佢話引產個陣，個BB「張」開左隻眼一下，之後死左，好恐怖

嬰靈 實有 樓主條女平時係咪好黑？

你20幾歲開始身邊女人好撚恐怖，好撚多唔同藉口同大話掩飾自己以前既公廁生活 出過黎見過下既應該明我講咩

一般般，中下運咁，我冇點問佢，佢又冇點樣同我講

但係佢係俾人強姦 唔係亂搞男女關係 應該冇事掛
咁你係唔係佢初戀?

唔係

佢平時對你點先？
條刺會一直係留係你心入面
就算以後你刻意唔提唔諗 條刺都會令你同佢好易起衝突
如果佢係硬頸既人 咁就好易鬧下鬧下就分埋手

假膠都咁多人討論
連登

忍唔住login留個名

On lun 9 樓主

真人真事，攞完彩啦，上一頁啦

我ex係例子 想佢冇好日子過 咁既死公廁

慢慢會接受到的
利申22歲 做緊2個小朋友既stepdad

下次見面三口六面講清楚佢算

23242526

一模一樣，公廁Ex。大量既大話去掩飾，花心派帽等等，唔愁無女人，呢種女人唔洗稀罕啦一腳踢走

真心答你
雖然文中冇提及過你地年齡，但我估計兩位都應該重係學生，就算唔係學生都應該係初入社會工作。
講真你地兩個都咁細，拍拖有幾多可以過人世吖，講就話點點點愛你一個、一世、永遠唔....但咪又係得個講。
現實d啦巴打，如果你覺得佢個好女仔嘅話，放手啦，佢有d咁特殊嘅經歷唔係普通男人可以接受到，你勉強自己可能過到一時但肯定過唔到一世，不如趁重未係好深快d抽身啦，可能重可以做到朋友，如果到左大家不歡而散就朋友都冇可能做架啦。
太長了希望巴打會睇啦

勇者

唔會再見 都唔會想佢有好日子過
住南區既公廁

佢係個乖乖女

算撚數啦你
睇死你見面又比人用心計ko

支持樓主繼續撚狗

真漢子
我覺得生落黎好過落左去

係愛嘅 都接受埋 愛係有包容 佢對你真唔真 問你自己 信自己就可以

屌
分手啦
呢個世界冇女咩!

我地都係學生，我驚分左手佢會做傻事

用左半年去接受

禁錯
其實真心愛佢過一排就無野
因為由你愛佢果刻開始依啲野已經發生左，到後面你仲會為佢心痛

利申：過來人，有類似情況

冇錯
搵個正常非處女仔 都好過呢種落過仔既女人
怪就怪佢地蠢

酒醉都三分醒啦 比籍口自己姐
係咪真係去女仔fd屋企訓 你又唔知
係咪真係比人強姦ge你又唔知
用旁人ge眼光睇
一個未結婚落過仔ge女仔
倒貼都唔會要啦
三個月姐 其實唔耐 更可以話好短
你要諗ge係佢值唔值得你為佢付出
講到底分唔分手其實都只係一個價值問題

每個人都有過去。未準備接受的話， 你無資格去愛一個人

當你問得呢條問題其實你已經係介意
你覺得你將來唔會為左呢件事而唔開心咪一齊
我就做唔到

住南區個個女仔 你聽住呀 你唔會有好日子過！
飛鳩我？

其實如果屋企人接受我都覺得無乜問題

玩下好喇

做到都冇用 呢種女人唔會生性 哂氣

邊有得驚咁多，佢落仔都唔驚啦，撚會驚分手咩，唔好話我口衰啦，佢唔洗一個禮拜就有第二個啦

比人姦 大肚 落埋仔都未自殺
抗壓能力比佢想像高好多

我打算對佢冷淡，唔撚搵佢，睇下佢點樣，唔會再付出我既愛

佢有𠝹過手，有諗過自殺

比d時間自己 諗清楚再決定都未遲

我覺得無必要依一刻好死咁做一個決定

可能分開一下 減少一下聯絡先

唔駛好耐 2星期/一個月 可能由日日見日日whatsapp變成幾日先一個短訊 睇下自己對對方既感情實際有幾深

感情唔聯絡就會淡 之後如果無淡 如果仲覺得好愛 咁咪一齊囉

我地講左冷靜一個月

最傻嘅事莫過於你而家仲同佢一齊
問心個句佢連仔都落過你都仲同佢一齊
睇得出你好愛佢
但係巴打你醒下啦
如果你同第二個搞
佢一早同你分手話你賤男
況且你而家先係學生
出面嘅世界好大
未當自己上咗一堂囉
加油啦巴打

呢到好多傻仔
仲未見過出面女人點講大話
特點係利用你地同情心 ，同信任
睇樓主柒下柒下話驚作自殺，就知
你條女九成係公廁，我敢寫包單你比人玩緊，出埋自殘真係中晒特徵

直接了當同佢講大家做返朋友啦，唔撚洗搞咁多花臣啦，亦都唔洗主動解釋，除非佢開口問，你就輕鬆平靜咁同佢講，覺得大家個價值觀好唔同，冇辦法繼續拍落去，完

巴打好多我咁既經歷？

一次不忠百次不用啊

睇你都係想飛左條女嫁啦
直接話你個心有條刺
話自己接受唔到
總之你自己下靶
應該癲極有個譜

講過，我ex醒過你條女，再恐怖好多，你條女呢D大話我聽撚左一年相同version

老實講，介意就一定有，但如果唔愛佢或者玩玩下就一早飛左佢啦，洗撚上嚟問咩
最辛苦係你仍然愛佢但同時又介意佢嘅過去搞到你內心不停掙扎
I know that feel bro

個肚如果係女既話叫你條女生然後巴打自己養自己食

係，我真係好愛佢，但又........唉

飲醉被姦

真係愛佢嘅，就比少少時間自己慢慢接受，消化件事
記住 一齊到係緣份，或者注定要你同佢面對呢一個難關

你扑過佢未

扑過

我都覺自己係

唔知有冇擺錯重點 但乜補習老師都可以打人嘅咩？

仲要打胸同屎忽

人哋俾人女女女過有咗 佢心裡陰影都好大
你係接受唔嘅到 咁都可以理解
不過就直接同佢講 放走佢啦
唔好貪人哋對你好就唔放手

比人姦完都咁易同人上床就算吧啦ching

佢話屋企人比個補習畜咁做，條畜係女

真係見到樓上咁閪多閪野 唔出聲唔得
我都有一個朋友有類似經歷 我指被姦然後落仔
先不論你條女件事既真偽
其實 佢講得呢件事比你聽已經係佢對你最大既信任
掉番轉如果係你比人雞姦 你會唔會同條女講?
唔好睇少強姦 你永遠唔知一個人會因而受到幾撚大創傷
佢比人姦 係咪佢錯 係咪佢有得簡？？
其實你接受唔到個點係邊？ 真問題

你話你地一齊三個月 你話你好愛佢
但你又叫人屌醒你 其實從你啲字眼睇 你自己心裡面都做左決定 都係上黎尋求下認同咁
如果真係接受唔到 咁即係都冇咁愛 咁就放手啦 比個機會人地搵個接受到既好仔 你又搵過個岩你既

唔關事 我夠比男朋友食住
利申 我將軍澳私樓 男朋友將軍澳公屋

等睇有日到你比人玩 真係未見過出面女人幾醜陋

上面咁多reply都係話覺得條女呃鳩佢
真偽點樣唔重要啊

唔好放佢出黎啦
你咁愛佢 接受佢

老強唔報警

大愛撚，我一年前都仲係，依家見到呢種Reply,心諗，你自己戇鳩算啦唔好係到散播非理性大愛，以為自己好偉大，人地當你傻仔玩

都enjoy嘅

我接受唔到佢咁既經歷，冇心理準理，好似你心藏病突然下一秒死左咁，同埋佢呃我，佢話唔想比我知，怕我會離開佢

大話黎架嘛，報撚咩，等睇各種藉口，怕搞大佢呀，比人威脅呀，等等

你講咁大段野係有個前提

前提係條女真係比人姦無講大話

你點肯定呢

肯定到樓主就唔駛咁煩啦

講個信字？

巴打眼利
俾人老強有埋五個月(証據)都唔報警?

我條女正正係處 又係飲酒之後被人姦 姦。仲要唔止一次。佢果個又係佢果時最信果個 佢話佢嬲完但隔一排就原諒左 但係連報驚都冇 反而我同ex食一餐飯都嬲足一個月 但我都選擇信佢 始終都一年啦 睇得岀佢係性經驗由零到宜家淫過我 所以睇你點睇

其實真係睇你有幾愛佢
你都好清楚呢件事即使係自願又好強姦又好
殺咗自己個仔對佢有幾大傷害
佢嘅人生亦都因此而改變
正因如此 你鍾意嘅呢個佢
都係由呢啲歴史建立而成
不過佢一開始唔講又係老撚套
一齊之前講畀對方諗清楚先開始
對大家都好

比人玩緊都唔知啦你 早日回頭把啦

好多時有啲野我地都諗唔明。女人可以變到若無其事

比人老強個女仔想？淨係諗自己屌二手閪
有冇諗過條女幾撚慘
你係分就快 等個女仔快d搵到真心愛+接受佢過去既男仔

您話比個呀伯強姦我就信佢冤枉 比mk仔就… 佢唔濕其實都入唔到 您仲要話佢個次係破處

比人強姦過仲要大埋肚 一齊3個月就比你扑？

過去左啦
最緊要佢係真心鐘意你

我而家湊住兩件 都會諗其實條女果時係咪落左佢會好d...

屌你都廢事
而家應該一面啪啪啪一邊笑鳩你

咁我又唔覺喎 可能果時佢貪玩 俾人屌完
但至少佢未夠一個月就俾我估中係邊個屌佢。而佢都認左

我22歲仲讀緊大學
到底要幾公廁先可以生完兩個，再搵新老豆
找數真男人

三百蚊啊
三萬都唔洗啊
你條女雞黎嫁

我只係睇到你教得唔錯

咁應該點？佢覺得我介意 口爆中岀連屎眼都畀我屌埋喎

巴打唔好傻啦, 依條女絕對唔值得同佢考慮將來
想聽分析我再講

明知比人強姦左都唔食事後
你信佢真係比人強姦？

講

兩件都係同一個老豆
而家女友屋企供我讀U 買樓買車

如果係我 我會比較懷疑條女一時一樣到底邊句真邊句假
不過墮胎呢樣我都唔係太接受到
同佢一齊會覺得 一齊承擔緊殺左個b既責任 好沈重
加上佢5個月先去墮胎 如果早啲墮個b仲停留係細胞胚胎等級都冇咁難受
如果樓主真係要分要好好處理 如果佢講既都係真 睇得出你條女精神狀態應該都幾差 小心發展到搞出人命
不過或者樓主夠愛佢就可能過到呢關

唔止一次 一係被威脅一係享受+同意
原諒左唔報警咁即係...

接受唔到過去好難繼續一齊，D女一開始就講大話，到咁上下就講到自己係受害者，好唔情願咁，反正一隻手掌拍唔響，即使有d野發生左改變唔到個事實，講真定假係有得選擇，呃你因為愛，唔想失去呢d說話咪信，根本係自私，放過自己啦，更好的在前面呀巴打

諗諗下都有好多野值得懷疑

算啦，遲早奶完野上黎報到啦

利申 最近同一個女仔有affair
大家好鍾意大家 性格價值觀各樣都好夾
雖然識咗唔耐 但因了解而愛上對方
當佢話我知以前落過仔嘅時候
我唔係覺得佢份人點樣 因為當時佢好細個
而係心痛佢有過一個咁痛嘅經歷
所以講真 我真係唔會介意
因為某原因我地雙方都諗住唔會拍拖
但如果有日大家諗住一齊嘅話 我會ok

一早同人玩過晒既野同你玩有咩所謂，仲可以同你講只係同你玩過，為你做架昨只係

佢衰on9 人地話同佢道歉 俾人食多次 但係佢話兩次都係插幾下乾得濟冇隱喎抆翻岀嚟

無咩點 唔好太投入

不如直接同佢講你懷疑佢 問佢有無咩可以證明佢講既野係真 三口六面唔駛左猜右忌

好好聽既故事

真係好亂 到宜家都拍左一年 中間我都有flirt下ex後尾佢發現左 鬧完打完 俾我氹翻一個月又一齊翻

衰on9就死得啦
而家原諒埋人 淫過你 人地求多佢幾次就變sp架啦

但我block9曬佢地啲connection

你確定佢真係非自願？

仲有落過仔可能會不育
巴打小心啲

諗起有個巴打講話
二手樓都仲大把人要
凶宅就不了

又唔好咁講

認同哩位巴打講嘅野
認真 若果你設身處地咁諗 要知道講出口並不容易
可能你個女朋友之所以咁遲同你講唔係想暪你而係怕你走
我有個同樓主差唔多嘅經歷
但唔同嘅係我個ex係經歷完類似嘅事
之後因爲壓力身體都出現左問題 同埋一開始對於性係仲好抗拒
言歸正傳
先假設佢唔係因爲貪玩而搞出來
女朋友之所以肯同你講係因為你係佢最親的人之一
希望得到你嘅信任
若然係好似咁多巴打所講
即使佢係貪玩 但學你所講人誰無過?
最緊要會改
佢係個點嘅人 你係未來會睇到
選擇同唔同佢一齊 係應該問你個心
睇下過晤過到個心理關口
我地嘅意見只係意見
只供參考 並唔係幫你選擇
再者佢係一個點嘅人 樓主你比我地任何人清楚
希望幫到樓主你

如果比人姦完好憎條友都話少少on9姐
比人啪多次仲原諒埋人真係on9中既極品喎
你可以預定第時同佢有咩磨擦果時 佢又會比人上床安慰

我親身經驗，明佢地感覺，算啦講唔會聽架啦，到時屌夠左等帶帽啦，成長經歷黎既

我真係傻傻地架 有自己本身開左罐頭果個 走去player搞到分手 最後仲沉左呢個女仔度

人地比左意見你仲屌人

都唔知你開post開黎做乜鳩

多謝你，我會諗清楚

乖乖女

Facebook/電話/whatsapp/地址都改曬
有心搵點會搵唔到
巴打最好唔同條女有咩波折
我係條仔既話 知道你地開拖 點都搵番條女

但係我又唔想散 其實自從我考慮岀軌 佢都話我同佢似變左sp 關係

咁咪識諗囉
呢種女仔信唔過啊

可能真係食左回頭草 最近都俾我見到佢地聯絡返
我氹佢果日 原本條女約左佢 條女俾電話我聽 我同個男仔我要氹我女朋友 得唔得

各有各玩姐你地。

我冇食其他人
其二 我都淨係戴過佢一個翻屋企
其三 我同佢拍拖之後從來都冇同其他女 啪過

你係tb定男人？

有撚架

你啲「佢」同「女朋友」可唔可以清楚啲
比人姦完仲可以約出街同哄
巴打似乎開發緊條女比人歎咋喎

點忍到你女朋女

你可以可憐佢 繼續支持佢 但分手吧 你都係人呀巴打

算啦，講你你就算信我，你都唔會分手既，啪住拍住先啦，做好帽既準備到時你就知我無講錯，呢D女仔見得太多啦

sor for1999

ching 你仲接受佢
即係做爛市姐

喺真愛

利申 接受唔到

btw姦完你條女 巴打仲可以同佢正常講野 比佢地約會
真係能人所不能

樓主 1Q就有左 你信？
疑點1. 仲要5個月先落？一個月無黎m 2個月都走去落啦
疑點2. 仲要養和落 讀緊書都咁有貨？如果係屋企人比錢 就完全推翻強姦既事實 因為屋企人必定會報警
擺明係比MK仔無限中出 條仔唔認數 逼於無奈要落 其實佢本身想要

好公平 佢有俾人乘虛而入既機會 就唔好話人強姦佢

思路清晰

唉 諗唔到點算 我試過佢話玩3p好冇 佢話男就得 女就唔得
開發完成架啦 molamola 諗到調教到咁好讓俾人又好似好on9 而且始終有感情

當然 曾經戴帽

我等陣就會問佢

調轉身份諗下
如果你姦完個女仔frd之後
個女仔比你哄到翻啅仲原諒到你
個男仔仲比你地出街 講電話 你會點諗
緊係比人屌都唔走 再啅多條女幾次

巴打 條女一年內變到咁淫咁主動未必無原因架

醒 對女人，要抱理性態度，同相信自己判斷。因為個D係佢地露出既蛛絲馬跡。

想要現任嘅可憐同同情 比我都話係比人姦啦 唔通話好爽咩

支持你 記住寫包膠

條女蠢就唔使講, 俾人又灌醉又老強又唔報警又唔即時食事後丸
大肚到五個幾月先去落仔
條女又唔撚老實, 以後佢講咩你都未必信
又假如佢無俾人強姦, 未婚大肚落仔你覺得佢係一個咩人?
又假設佢真係俾人老強大肚落仔,佢肯定大把emotional baggage, 依類人情緒好唔穩定, 你無謂搵自己受啲咁嘅苦

你搵女朋友係想開心姐, 如果對方係正正常常, 你使咩上嚟依度問意見呀?
娶妻求淑婦,佢絕對唔係
你唔係個強姦犯,又唔你令佢大肚同落仔,你完全無欠佢任何嘢

同佢講你諗過都係接受唔到佢嘅過去, 希望佢下一個男朋友比你更懂得包容同愛錫佢 (大方得體嘅分手理由, 記住強調佢係一個好女仔)

最後你唔信問下你阿媽, 睇吓佢點講?

建議係分一分冷靜下，如果仲珍惜大家，你會搵番佢，然後自然淡化件事。佢依家咁痴你，你feel唔到如果無左佢係點。你只會用佢以前既錯去扣佢分。但分一分，你就會自動明白佢比人強姦落仔接受唔到，定係愛佢所以包容佢。

我冇俾 係我地果排因爲小弟衰同ex flirt 俾條女嬲到分手 摑左幾巴 佢先揾翻個男仔
ps我對上一次見到佢都已經打左佢幾拳

Thank bro

molamola 男就得即係佢預同強姦犯3p啦
巴打唔好咁灰 話唔定中出口爆屎眼都係人地開發先呢
可能巴打只係坐享其成

你痴撚線？比人強姦佢好想？

點解呢個世界咁多厹

Agger

喂 好似愈講愈灰咁

睇左咁耐，得出左幾個答案
1.分開冷靜下，一兩個月後再算
2.直接分手
3.問清問楚再算

3，唔可行，因為己經夠清楚
一個講大話既人，你再問你只會再亂
你應該多問身邊人意見，理性分析

幫佢報驚啦 , 我就唔信女仔比人老強會唔出聲
乜乖乖女會離家出走架咩
乜乖乖女會飲酒架咩
如果樓主信嘅都帽事嘅

千祈唔好做captain save a hoe

佢屋企有話過報警，但佢唔想搞大件事，佢唔肯講件畜牲既資料

1會淡 遇多啲人你就會覺得佢條件唔夠
2可能呢一兩個月後悔
3佢肯講真話咩

比個4你啦
4.養佢一世，幫人養雞

人地都話條女屋企有家底 可能當入(聚)

條條女口講想要好男人 但晚晚都係比厹上
男人唔壞 女人唔愛 女人做就厹

經歷過就明
你地sweet果陣 女朋友身邊既男性朋友就會潛伏等時機
累積下信任 依賴先
一有咩危機 低手啲既借安慰上床 呃蝦條
高手啲既就直頭令你條女沉佢船

有料，睇法相同，呢個運作好常見

5個月 呢筆責好難還

你有無問佢幾時知有左
幾時同屋企人講 或拎錢去落
因為五個月落係好危險 聽聞4個月打後唔比落

條女叫得第條仔玩3p就緊係叫個識既熟既 唔係周街唱點算
個強姦犯熟又夠熟 扑又扑過 強姦過又唔怕佢周圍唱
唔搵佢搵邊個
巴打真係信佢地之後無扑?

引產

呢樣我明 我ex每次失戀都會姣我 撩9我

真係信 信左一年

岩，女撩仔都多

唔好埋單呀巴打

真心答你 你要念下你中意佢啲乜 同埋佢對你好唔好 佢依家仲有冇𠝹手？ 其實你真心愛佢既話 依啲野你過左排就唔會記得
利申 現任係我first love 佢個處都唔係比我 佢都𠝹過手 一齊左差唔多三年

我都係唔想做仆街 唔始亂終棄啫

經驗話比我聽千其唔好信女朋友身邊既男性朋友

呢個世界係咁，最後死個個會係你，依家我都明

自己男人都知咩料啦，講真，條女都知啦，所以留得close異性既女，大家唔洗同佢上心

講得接受3p就應該知驚啦
同你同強姦犯都扑慣扑熟咪唔介意一齊黎囉

我都唔明佢翻學果個gp都可以有人私chat佢 啲人真係明張目膽

好簡單，一係告條仔強姦，一係分手

短暫okay 結婚就免 想做一世綠燈俠

但佢又講係叫我揾人架喎

樓主扑左條女未？
扑左最好check check有冇性病

睇你條女咩人啦
私chat ok既 不過大部分男人都係來者不拒 有食就食

仲有一個可能
巴打之前話條女覺得你介意所以肯口爆中出玩屎眼
可能佢同強姦犯有扑開 所以比你搵人玩3p當補償

佢有同我交代曬個男仔講乜 始終我同佢一星期訓至少四晚 應該冇咁易掛

我已經無得反駁 但1Q有既機會相當低 不過都過左去同埋唔係同你一齊時發生
巴打 我睇你係好想繼續同佢一齊 只係大大條刺係度 你唔知點算好 所以就出post
就算其他巴絲點屌你都無用 算啦 過得一日得一日啦

簡單啲講 你上得黎開post 就係個心有條刺
條刺只會愈來愈大 係你地嗌交
或者佢對你唔好 嘅情況出現 咁就睇下你有幾愛佢
愛可以戰勝一切
但係 你個心一早有介意嘅念頭 都係及早算啦
無謂浪費大家是間 唔去搵個更好嘅
又或者有個接受到佢嘅

又或者佢本身就係淫娃 想玩3p

比人姦都唔999 ,真係會??

佢真係淫嘅 但人前人後兩個樣 有時係街都揸我蘿油 個胸同條丁

冇埋單，個b死左啦

都係果句啦 別認真

我唔帶套中出條女都十幾Q未試過有事 所謂強姦一Q都中 傻先信

等我再試清楚 都係話翻 唯一一次唔呃人就俾人呃

我同居每日兩到三次中出 都成年先中 不排除可能精子較弱

唔好埋單, 係指條女

上連登上得多真係教撚壞人 都話撚明比人老強 都可以話人地係搵人埋單 痴撚線

樓主 好好珍惜 佢同得你坦白都證明係真係想同你認真發展想你接受佢

唔係啦，聽好多朋友經歷都係中出當食飯，無咁易中。

真係睇到呢位巴打打既野都Feel到你幾細個 指思想上

真 完全同意 個女仔真係慘 唔好聽連登d痴線毒撚講 好好珍惜佢

毒撚真係好純好易比公廁呃

舊果個sp 同佢條仔一日中岀三次 都4年幾先中

搵人埋單好出奇？ 見過一個女仔比我個fd中出(我fd係佢前度)有左搵現任埋單

有食藥掛？

咁又好似誇左D!!四年

咁信唔信有人中過6合彩？傻先信呀？

一睇就知佢無咩經歷過先會咁 有排你學呀

咁要好好珍惜個bb
條仔未必有第二次機會

真人真事 我自己都一年啦 不過有共識有左結婚

算鳩數啦 連登仔 鳩up當秘笈 好撚想知你地呢d心理扭曲既毒撚真人係點撚樣😹😹😹

懶得同你嘈 血氣方剛，我細個果時都係好似你咁正義撚咁純品既

好撚多笑話睇😹😹😹😹😹

呢個我信，一年唔中好閒

55 繼續 你好成熟😹😹😹😹

散9埋 條仔成24歲不務正業 日日召喚峽谷
結婚都懶懶閑
後尾個Sp日日打俾我 喊住同我講 話自己生 不過最後都托唔穩

你又上連登做乜尻？難道閣下好好樣？

叫佢騎上黎睇下un唔un咪知囉

過得去啦，經歷多姐

樓主有冇諗過條女其實可以直頭唔同你講佢D經歷 好地地點解要作多個大話遮之前個個大話

呃9你有得分咩 我都唔想中 講大話就祝我連生貴子啦吓

邊到都有痕 想必一定淫 搞完好走人

高人

算啦 條hihi一定覺得連登係無女既毒撚上 但佢又上緊

我有個女性朋友去支那搞大左 落左
返黎同現任講 酒醉強姦

唔會信女人了
太多例子

邊有咁易中
新女友次次中出，3個月平平安安

準備埋單啦

去得支那 都一定係長期用車錢上去 諗住想識富二代既拜金女 肯定晚晚被中出

條女9成講大話啦，信佢都on9
係強姦，老早就落啦，點會5個月先落

擺到明條女有妄想症果d係咁ff唔同既故事係自己身上啦
利申：以前都有識過兩條女又係咁
戇撚鳩

冷靜下自己 再問自己心個句 你係咪真係愛佢想同佢有未來
係嘅話 就請你接受佢嘅過去 唔係嘅話就走啦
你上黎問人冇意思 依家係你拍拖 唔係我地
仲有真係愛一個人 應該接受佢嘅過去 唔係上黎數佢嘅不是

自己想點應該係問你個心 唔係上黎問我地

仲有 同你女朋友去警處報警先

好撚多女係咁講大話扮受害者

睇你留言就知你好介意

算吧啦！早D分手對大家都好

但佢分到就唔會係度出post啦 佢介意 但又唔捨得

都係等散架啦，多數人都係咁

正常 比我都係咁 騎現任 搵下任

一睇到養和落就硬係覺得講大話。

當係免費雞屌多幾個月就飛左佢啦

好撚癲架
直頭幫自己作好一個背景故事
耐唔耐又作單新野出黎
樓主唔好咁on9聽乜信乜啦
我親身見過先知原來有咁多女係FF狂

同意 而家啲女幾撚勁 一有左 是但出旺角2千蚊夾公仔

如果條女同你講 佢有個仔2歲幾先最撚慘

i know that feel

經歷過就會明
前面見到好多咩佢都係想對你坦白呀，好好珍惜
見到真係掩住半邊嘴笑

無知一問 香港唔係得家計會有得合法落仔咩
仲要好似12週內
5月邊有可能仲落到

配以眼淚，真情既承諾，同埋悲慘既故事 最後全部係假。屌你老母 話我地FF毒撚個班，我相信你先係未見過世面既毒撚，根本好多女濫到爆然後又扮專一又話比人強姦又盛，聽撚到慣

真係仲細先講得出，我都經歷過好似佢地咁，唔知險惡

問得都係過唔到自己個關。既然一早有答案點解仲要扮問完人意見然後會回心轉意？
睇開啲啦巴打

利申：負評加過來人

係囉 五個幾月 香港無一間合法肯做架喎
個肚都出晒黎
重要話飲醉左 比人強姦
屌佢老味 會唔會吹大左

樓主講左係引產 唔好屌佢住

肯同你坦白係好事黎 但其實女人要暪你真係好難知 個個女人都會覺得一個大話暪到最後就係真話

私家偵探咁好賺唔係無原因

你煩乜 你公屋仔黎渣 人地落幾次b都仲係私樓妹有得慢慢簡 話唔定之後係佢飛你 咁仲係到煩乜7野

果然啲港女要靠連登仔埋單

去報警囉，落定案都無壞，睇下女朋友咩反應，咪知係真強姦定假

樓主根本就接受唔到 分手把啦
其實佢肯同你坦白都好大勇氣架啦 不過姦就假左啲
可能佢知道樓主咁介意 所以呃鳩你

佢就係唔肯飛我，等佢飛我好耐，我又唔忍心飛佢

亂咁淫酒唔好好保護自己
邊忽乖女

有答案仲要問人？

係，我依加又唔捨得分
分左又驚後悔

見到強姦笑左

屌你老母 人地提你就話處女
你咪照要你女友囉

唔係話叫你當無事發生過繼續同佢一齊
但我想講佢比人強姦唔係佢既錯

伙記，埋單

又話被人強姦，但有左成5個月先落 呵呵呵

佢個人係真乖定無乖係你先知
你仲愛佢嘅咪俾次機會觀察吓先囉

易志而處，如果一個女仔俾人強姦完，有左，落埋仔，仲要俾男朋友飛，真係好撚慘

條女幾歲？

一路覺得樓豬係想上嚟撚吓狗
條女冇理由咁蠢閪咁嘅大話都夠膽作
樓豬又冇理由咁撚笨柒會信

真假難分

認真睇到呢到真係柒到唔敢再睇落去

埋單啦你

轉至某個post
接受到二手樓 但係接受唔到兇宅

咁又點？你仲有將來，佢返唔到轉頭

佢肯同你講清楚好勇敢，請你關心他，愛護他

冷靜諗 佢成日呃你 可能根本唔係強奸 而係自願發生性行為 然後有左 因為如果係強奸 就算佢當咩事都冇，家人無理由當咩事都冇，就咁落左就算。

第二，佢好似有被害妄想症，之前話自己俾人打，今次話強奸，都可能係假

第三，乖乖女會夠膽死離家出走(去問佢因咩事，再同你分析)，乖乖女會係唔知咩地方而又無朋友陪伴，飲到爛醉，然後被男人拖去強奸，唔通係club飲醉？

個女仔好多野都好矛盾，但佢肯同你講有左都幾冧你，但係！，呢個人滿口大話，好難同佢相處，同埋咪幫落仔嘅埋單，都唔知同幾多個人搞過，搞到仔到有埋。

如果佢樣靚，就算數啦

佢應該都係滿載男人精液既肉便器

巴打講啲野好撚正
利申：樓主接受唔到咪散囉 呢啲都係你情我願架姐

三萬蚊過夜

香港唔俾落仔
除非因姦成孕或
Bb出世會令bb或媽媽有問題

仲要2個醫生簽名先可做手術

你確定係養和？

唔好意思
我睇到了

自膠

當我唔存在

你肯定佢冇野隱瞞你再講啦
得果三個月

報警
捉撚咗條強姦犯，唔好害下一個受害者
認真

拍戲咩，早日離場啦，呢個女仔講大話叻撚到仆街

條條女大過肚都話自己比人姦架啦

好難再有bb

老強都唔告?

人唔笑

Keep going 愈耐愈好

愈多野爆

比人姦，唔報警，5個月先落仔。

仲要好平靜咁講

死傻仔 結婚啦 仲諗咩 一定要食一手貨？你自問有無料先 依加唔珍惜 將來就無架啦

sor 見識少
有無人知點解落bb會胸、臀部有血絲？

有乜唔捨得 區區一個咁垃圾既女人
落過仔既女人真係狗也不屌

咁嘅大話都好信

佢呃佢男朋友其實都只係唔想佢介意姐亦唔想佢男朋友唔開心 (我諗)

睇完硬係覺得佢係將一件事分開話你知

會唔會係大話cum大話

今日去醫院返工，見到個青年带住個老婆去落胎。手術台上老婆話:“老公，你放心。唔係你既孩子我唔要”！老公流下所感動既眼睙:“老婆，原來你係咁愛我”。我都不禁被呢温馨的場面所感動！

問佢父母咪一清二楚

5個月 老強先落
搵勞工處啦屌

樓主玩撚猿

過去的就讓它過去
曾經的畢竟只是曾經

btw 當然是原諒他了

樓主一定好清純
仲用個咩字代替屌

有bb會有妊娠紋⋯⋯⋯⋯

咁嘅女真係

仲乜搞我個ex

類似經驗 曖昧過無一齊
個時應該多少有d出於同情 亦同對方表示可以接受到
有日毫無先兆下知佢有新男朋友
發覺自己真係好戇鳩 你當自己係乜
人地就算無左你
生活仲係好多姿多彩啊傻仔

我覺得條女吹水多
自已活係童話世界
想試下你愛唔愛佢
去養和落揾鬼信咩

利申聽過有on9女仔咁做

你諗清楚條女因為被人強姦定

你諗清楚條女因為被人強姦定係自願中出後落仔先啦

比人強姦咁慘應該要好好咁對個女仔
唔好分手呀 要包容 接納

八卦問， 養和落仔係點嫁，好似住酒店咁嫁?

你條女作故仔都有一手喎

邊個唔想有人埋單？
7頭

無知一問，點解落仔會有血絲

巴打你條女依家都有左5個月啦。如果落左佢可能對條女有好大影響。要唔要就自己諗啦。我都只係講D睇法。至於係咪處咁在意做咩。Bob叔都講介意自己條女唔係處注定冇閪吊

岩啊，樓主你就接受你女朋友啦

乜落完仔仲會見到個bb既咩
做手術一定會麻醉啦，仲要係五個月喎大佬
同埋做完手術醫生應該唔會show返個b比你睇掛
睇完真係發惡夢喎，講到陰魂不散咁
同埋五個月先落真係好傷好傷
好似話仲傷過生仔好多
所以先好懷疑樓主條女講野既真確性
樓主可唔可以回應呢點
因為我睇左咁多版都諗唔明

我都覺好怪，咩會有血絲架咩

搵個毒L埋單

如果你真係好愛佢,應該可以包容晒佢D野
如果唔得,即係你唔夠愛佢,咁就分手

5個月先落? 點解唔係1,2個月就落 ?
我覺得似 佢知自己有左 ,
想搵果個傻仔埋單 , 拖拖拉拉左5個月
個傻仔最後醒覺 飛左佢 !
佢先走去落 ， 半年後，又搵到另一個傻仔

即係樓主你呀

你條女係咪姓何？

真係強姦既話，直接帶條女去報驚，條女肯去即係冇呃你，咁你應該要去接受佢，如果條女推三推四唔肯去報 咁你知咩事啦

連登越泥越多5p post

我覺得比人強姦應該要去報警
在公在私都係
如果一個人比人強姦完都好多原因唔去追究責任
你諗你啦CHING

乜香港有得落胎咩

on9仔 乖乖女會飲酒比人汁返去？

你咪接受你女朋友囉
不過你心入面永遠都會有條刺係到

相信樓主已經有決定㗎啦，不過上嚟求支持姐
我覺得應該要飛

要迫死樓主先安樂
不過都表示同情，加油啦樓主

屌你咩乖乖女

on9條女咁樣同雞冇咩分別

冇事的，你唔上，咪又係辛苦其他手足

我個ex都係 佢屈尻之前條仔強姦轉個頭同佢兄弟一齊左 後尾有理
我同佢一齊果陣話個B係強姦果個 後尾強姦果條仔老婆inbox我先知

上面講過 1Q就有左 我信 但機會好低 話晒我都每日中出2 3次 一年先中 可能我廢 但我真係唔信強一次 果次就中獎
仲要父母知道但唔報警 話驚上報 但上報都只係X小姐咁報 我就老系唔會信
成件事就係 條MK仔唔認數中出即飛 條女一開始想要 諗住個B可以令條仔回心轉意 之後又因爲屋企反對 逼佢落 自己又諗清楚 所以就出現第五個月先落